有無可能租金跌 樓價唔跌？

我講左咩 自己參透下

有可能
因為香港有剛需
唔買樓會訓街

咁租金點解跌？

Short term long term

唔知
剩係想知你今個月交租未？

緊係有可能
唔租出去扲嚟屌閪比狗住, 都唔會賤賣比啲樓跌

會唔會掉返轉租金升樓價跌
經濟唔好啲人無錢/唔敢買樓 --> 多咗人租樓
同時多咗人要賣樓套現 --> 但又少人買樓 --> 樓價跌